大家覺得奶波魔魔現實係做咩職業㗎

倉務員
順豐仔?
保安?
侍應?

小學生

佢做總統

無業新港蝗

你做金融?

五毛囉

港豬

freelance graphic designer

佢聲稱自己無業

咁得閒覆post

專做眨低香港人價值觀嘅五毛